對唔住，我今日會照常返工返學

（其實大家係咪已經默許咗淋病政府用緊急法）
見到文宣的日程表得翻 遍地開花、唱歌、人鏈，當然呢D活動都好重要，一定一定要繼續做。但係未有緊急法之前我地已經會進行呢堆活動，政府用緊急法後，我地係咪應該動員更大規模的抗議向政府表達不滿？
所以我好想問大家可唔可以認認真真動員一次全港三罷？
我相信大家其實都唔想照常返工返學，但現實係三罷真係要足夠文宣同多人先做到！有無人同我一樣，好想罷工罷課，但係得咁少人罷又覺得好無謂。（原諒我真係好廢）
政府用《緊急法》啦，香港人可唔可以爭氣少少，用全港三罷向政府施壓？
只要有共識幾時三罷，我一定盡全力幫手做文宣，派傳單！
（其實淋病諗住10月16日公布《施政報告》，唔知大家個日會唔會有心情返工呢？）
香港人，反抗！
原諒P牌仔第一次開po

8月5 成功第一個大罷工兼篇地